火箭贏到勇士，我用強水洗鼻

年年都係勇騎

劇本嚟啫，唔使太在意

仲諗住塞衰左 有隊火箭

強水有幾強？

數唔到

咩事呀佩狗

等找數

設計對白: 波叔: Ya 入到西決
curry : 我入到final